NHL 2

繼續

Karlsson Burns Vlasic

有巴打會去睇NHL Shenzhen game?

有諗過去
不過無歡樂卡

史丹利盃旋風式襲港
太古城要鑲起張相

係咪相認post

Sharks

我又係諗住得一個人
結果冇整卡

This is the year

終於見到香港有Sharks fans

好感動

想學溜冰

Calgary's equipment managers were with the gear at customs for 6 hours yesterday before leaving at 1am and then from 6am until it was cleared about an hour ago. "Those poor buggers. They'll have lots of pictures of the Shenzhen arrival terminal."

兩隊噤日練習都取消

諗緊好唔好將madden 換nhl 玩唔掂隻madden

x2

我兩隻都玩最低難度
唔知香港有nhl19未

會唔會玩world of chel? 我對呢樣最有興趣

學識我真係可能會搬去凍啲既地方冬天日日打hockey

Now635依家有NHL中國賽直播

Rangers贏咗

Rangers 迷上水了

Lets go oilers

點解有兩隊kings同時打緊既

Kings

Rangers 輸比islanders

Lettieri

Hi

Hockey is back

就夠鐘開波

Let's Go Sharks

Sharks會唔會太柒

七比零

有冇Philadelphia Flyers fans

睇返精華 ducks 15shots就入5球

你死喇 今晚you vs 全lihkg

估唔到鴨仔都贏到魚毛仔

有冇人有玩NHL 19

今晚San jose 對Los Angeles

魚毛

Nothing is better than #BeatLA

Blackhawks 呢下靚到

Red wings好慘 黎到LA 兩場都係臨尾香

冇哂人

Sharks 8:2

Evander Kane 4 goals in 4 games

唔怪得而加Rangers 冇人睇 pp都唔夠魚毛仔打

Habs個正選中鋒十八歲